[美國出手?]VR可協助陳同佳自首有無得諗?

Google總公司其實可唔可以幫幫呀佳仔，運用科技，用VR配上 Google Street view，帶個VR眼鏡， 而家市面上VIVE Pro Eyes算係唔錯嘅product, 咁呀管牧師就可以同佢遍走台灣．自首無難度

第一站緊係警局啦

第二站就係法院接受審訊

第三站台灣最高度設防監獄 綠島監獄

唔好講咁多 !緊係同管牧師飲返杯珍珠奶茶先啦屌 !
佳仔: 管牧師, 因上帝之名, Cheers!

佳佳: 牧師牧師, 我而家係西門町呀, 訂咗馬辣鴛鴦火鍋兩位

佳佳

留名

佳仔：我可以VR坐監嗎？

佳仔可以申請公帑買PS5
叫警犬去排隊攞機

PS5都有VR

聯繫窗口就係VR chat

隔黎有個Post話用Zoom

推到佳仔見到 係安全屋日日打機 又等唔到PS5應該好悶

三個地方去齊，贏咗

:

VR 自首師

係香港坐監，日日帶住個VR去台灣玩
=去左台灣坐監